il s'agit de d'une application de chat, multi utilisateurs.
Les conversations peuvent être faite en privées ou en publique.
Il est également possible de s'échanger les fichiers.

Pour plus de détail technique, lire le document